cognizant graduate analyst 2017

佢monthly salary 包埋 Rental Reimbursement limit, 有無人知點計（如果我屋企人交租，而我唔洗交）？同埋想問下間野個culture, career path同exit option會係點

tg: Double Dee

[member] 今年interiew 問d咩啊，有無tech test 啊 [member/]

呢間專請奴隸
2014年時發現原來港豬咁抵屌
重抵過請印度佬
所以先發大嚟搞
係入面做慘撚過做pccw solution
p記起碼叫自己人做project
Cognizant得啲外判位
一陣賣落中銀重要去火炭啲死位返工
做secon contractor有幾撚慘就唔洗詳講啦

另外所謂租屋嘅津貼只係方便公司報稅
佢同你講好咗一萬人工
會變成八千人工二千津貼咁
不過都有著數因為如果你有文件證明舊津貼真係去咗交租/供樓
咁舊津貼係唔計落薪俸稅嘅
不過記得留文件

問左d java, 我apply enterprise application service

Ching發夢有做過？ 大部分位都係secondment黎嫁? 佢比我份offer letter無咁寫到.. 我見佢India個branch一開始果半年有academy training，以為香港都係 好似幾好..

同埋d project佢話大多係erp, sap, crm 做做銀行同保險客果類，轉工會容易轉到？

如果無文件證明是咪得返八千落袋

蝕con, 有名你叫
Fg 睇路

利申：IT 中年狗

佢一定會分開屋津同人工兩舊錢
好似話公司報稅係分兩條數定咩所以佢地咁報有著數
對你嘅分別只係你有證明文件就可以交少啲稅
無就等於平時出糧無分別

佢係香港嚟嚟去去得幾個客......成日都話係自己係consultant.....咪又係賣人頭做secondment....
training實大把啦
practice makes perfect吖嘛
賣你落去死做爛做咩都train掂啦

今年IT fg如果做development
無30k都唔好考慮
真係MNC(唔是呢間印度公司扮US based)又有training嘅27,28都可以考慮
千奇唔好做撚爛市唔該

真係講得自己係top 5% coding monkey記得要試下JP
trainee 50K起薪唔係都市傳說
不過得三兩個位請local

個個咁勁咩

小弟無咁勁..佢offer20k到,但無寫有bonus

跟本呢間奴隸工廠來來去去都係得中銀中銀同中銀呢個客

add唔到

不過落中銀都有好處
可以感受下做secon嘅低賤
等入世未深嘅IT狗早啲學精
人地廠車接送你就排小巴/行上山
canteen平飯無你份
人地打鐘（真係有鐘）收工去等廠車你就繼續OT
O到十二點想搭的士快啲返屋企....工廠區半夜哪有的士

是咪17.5/20k？

咁又真係低得離譜基本上可以唔洗考慮

佢地13,14年嚟香港開壇
果陣得中銀一個客
所謂落去"做project"
果陣我就兩年度經（12年青I大畢業）
offer嘅title係java developer
都有30頭
依家你title講到GT咁威起碼都4字頭先啱數

呢個先岩 double_dee_dee